{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008218",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "파파도나스 중화점"
    },
    "text": "すべてのドーナツはハンドメイドで製作され、店内で計量、発酵、成形などすべての過程を直接行い、毎日当日生産されています。 ドーナツはすべて売り切れで仕上がりますので、なるべく早い時間内にお越しください。 製品を購入した後、問題が発生したらご連絡いただければ、迅速かつ正確にお手伝いいたします。 営業時間は平日は午前9時から午後8時までで、在庫切れの際は早期締め切りとなります。 土曜日も同じ時間帯に営業しており、在庫切れの場合は早期締め切りとなります。 日曜日は休みです。 店舗は中華駅3番出口から徒歩10mにございます。 メニューは様々です。 NEWティラミシュ、NEW バナナクリーム、オリジナルドーナツBOX(10個入)、プレミアムクリームドーナツBOX(4個入)、プレミアムクリームドーナツBOX(6個入)、牛乳生クリームドーナツ、バニラカスタードクリームドーナツ、カヤジャムバタードーナツ、あんバタードーナツ、抹茶クリームドーナツ,餅ドナス,小豆あんこドナス,ディープチョコツイール,グレーズツイールドナス,ねじりドナス,ヌテラドナス,もち米ドナス,インジョルミッシュドナス，インジョルミナス、 くるみあんぱん、あんバタースコーン、ヌテラジャムスコーン、ラズベリージャムスコーン、バタースコーン、チョコスコーン、ベリースコーン、クッキー、パパのシッケなど様々なメニューが楽しめます。 引き続き製品をご愛顧いただき、お越しくださったお客様に感謝の気持ちを伝え、真心を込めてきれいに作って差し上げます。 おいしいドーナツで幸せな一日を過ごしてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ドーナツはいつ製作されますか？",
            "answer": "すべてのドーナツは毎日当日生産されています。"
        },
        {
            "question": "ドーナツの製作過程はどのようになっていますか？",
            "answer": "ドーナツはハンドメイドで製作され、店内で計量、発酵、成形などすべての過程を直接行っています。"
        },
        {
            "question": "ドーナツの売り切れはいつ起こりますか？",
            "answer": "ドーナツはすべて売り切れで仕上がりますので、なるべく早い時間内にお越しください。"
        },
        {
            "question": "製品に問題があった場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "製品を購入した後、問題が発生したらご連絡いただければ、迅速かつ正確にお手伝いいたします。"
        },
        {
            "question": "店舗の営業時間はいつですか？",
            "answer": "平日は午前9時から午後8時まで営業しています。土曜日も同じ時間帯に営業しています。"
        },
        {
            "question": "店舗が在庫切れになった場合、どうなりますか？",
            "answer": "在庫切れの際は早期締め切りとなりますので、なるべく早い時間内にお越しください。"
        },
        {
            "question": "店舗の場所はどこですか？",
            "answer": "店舗は中華駅3番出口から徒歩10mにございます。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "メニューは様々です。NEWティラミシュ、NEW バナナクリーム、オリジナルドーナツBOX(10個入)、プレミアムクリームドーナツBOX(4個入)、プレミアムクリームドーナツBOX(6個入)、牛乳生クリームドーナツ、バニラカスタードクリームドーナツ、カヤジャムバタードーナツ、あんバタードーナツ、抹茶クリームドーナツ,餅ドナス,小豆あんこドナス,ディープチョコツイール,グレーズツイールドナス,ねじりドナス,ヌテラドナス,もち米ドナス,インジョルミッシュドナス，インジョルミナス、くるみあんぱん、あんバタースコーン、ヌテラジャムスコーン、ラズベリージャムスコーン、バタースコーン、チョコスコーン、ベリースコーン、クッキー、パパのシッケなど様々なメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "日曜日は営業していますか？",
            "answer": "日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "どのような心意気でドーナツを作っていますか？",
            "answer": "引き続き製品をご愛顧いただき、お越しくださったお客様に感謝の気持ちを伝え、真心を込めてきれいに作って差し上げます。"
        },
        {
            "question": "最後に一言お願いします。",
            "answer": "おいしいドーナツで幸せな一日を過ごしてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 637
    }
}